武漢蝙蝠刺身

嘩屌

cls

強國人的傳統

跟本大陸狗不可列入人類範圍

班友真係唔知其實蝙蝠係感染病毒但自己冇事, 然後啲蝙蝠一路生存一路儲更加多病毒喺身體入面

根據2013年的研究表明，事實上，蝙蝠是60多種感染人類病毒的源頭。

蝙蝠自身不會生病的原因是蝙蝠體內一個抗病毒免疫通道受到抑制。發表在美國學術期刊《細胞·宿主與微生物》上的研究顯示，蝙蝠體內一個被稱為“干擾素基因刺激蛋白——干擾素”的抗病毒免疫通道受到抑制，使蝙蝠剛好能夠抵御疾病，卻不引發強烈的免疫反應。蝙蝠為了與其攜帶的病原體達成平衡，在進化過程中獲得了抑制某些通道的能力。研究人員稱，這一通道被削弱卻並未失去功能，表明蝙蝠可以對防御病毒的水平進行微調，有效卻不過分地對病毒產生免疫反應。

支那人快撚啲去死

咁點解無人研究呢種機因可以轉移去人類到

蝙蝠的確係一種好屈機嘅動物，喺攜帶致命病毒呢方面

因為無人諗到中國人咁鍾意食蝙蝠

條莞茜要黎殺菌？

麻辣蝙蝠好食d

基因改造仲係人體禁忌

btw 伊波拉都係蝙蝠

想嘔

吊味

因為佢地係透過飛去做到類似人類免疫系統做嘅嘢

However, bats fly and this is extremely strenuous, so their DNA often does leak out. This could lead the bat’s immune system to mistakenly attack the animal’s own tissues. To avoid this, bats appear to have evolved milder reactions to viral infections, allowing the bats and the viruses to tolerate each other.

枸巳蝙蝠湯

真係好野味啊

沙士伊波拉中東呼吸

乜都擺落口

好想寄俾警署

有報應

武漢人，真男人

就咁睇好似無處理過內臟先煲

屌

食埋佢

唔駛啦 咁樣更加滋味

D毛同牙仲係到
點睇都似唔小心跌左落煲湯到

嚇死人咩陳秋實

正

牛逼死了

屌你老母點食得落口架

原隻煲湯

Cls

就算中國人古人傳統都話背脊向天既都可以食，偏偏唔信古人搞到生化危機

點啲wasabi殺菌咪得

毛都冇除

成個人咁大隻實好好味

死全家

唔係呢個問題 如果真係改造到既話人就少病好撚多
不過轉落人體邊有咁易唔係circular DNA

你試下入youtube打bat soup
睇吓咩result

真Batman

玩pokemon都知係毒系啦

伊既弱點就係太強，太快整死載體無機會大爆發

咁撚大隻 咩名堂

好食

morbius

熟咗，無事既，好補架

蝙蝠俠

屌你老味 真定假呀

研究到至得架
你唔問點解唔研究植物光合作用令人類唔洗進食？

支那：真香

蝙蝠俠咪係

曱甴係呢part都唔弱

比777，唔使簽收已經可以告藏有攻擊性武器

真？

真，馬來亞果蝠
不過因為大隻比人打獵打到無乜剩

唔落wasabi緊係有菌啦

真過你老母塊南非黑邊鮑

煮熟先好食呀

福到福到

食多啲食多啲食多啲啦食野味亡國應該歷史上第一次，黑死都未滅到歐洲

嘩屌你老母臭西 仆街起個圍牆圍鳩住自己算鳩數啦 咪撚出黎害人

你要食藥?

沙士病源就係蝙蝠

你真識食

好吃

難分真與假

我以為tattoo
但原來sashimi

Christian Bale

咪嘈

(跪求推至頂)(眾籌)(黃色經濟圈)比仔女食飽飽既外賣自取既app

真係學到野，好屈機

原隨雲

馬來大狐蝠

蝙蝠唔係最少都帶有狂犬病?

DNA 亂剪好大後果，果個不會感愛滋既bb自然無法抵抗某種病

真係痴撚線 乜撚都可以食落肚咁濟

睇到打冷震

死強國人唔死都冇用
憎恨佢地嘅程度而家係max

高鐵仲不斷運人嚟

中國長城

班生番應該係將佢當酒咁釀...
原隻落補啲吖嘛

應該係「 好閪補㗎」

你望真啲，隔離哥幾粒蒜片先係用嚟殺菌，莞茜用嚟吊味

食蜘蛛變蜘蛛俠
食蝙蝠變蝙蝠俠

根本係有翼嘅老鼠嚟

因為光合作用做出來嘅食物 遠唔夠人嘅需要

支那人真係世界上最弱智嘅賤畜
咁撚多嘢唔食食呢啲 累人累物累全世界
快撚啲滅亡啦你老母

植物人唔洗進食

好想嘔

食植物人算唔算食素?

湯已經好核突
仲要黎個刺身

病毒本身咪又係蛋白質 沒事儿

哇屌

你哋識條春咩， 蝙蝠好補㗎， 又可以壯陽， 係中國人就應該日日食

我都係呢輪聽881晴朗訪問袁國勇講先知
蝙蝠生活方式係過萬隻一齊住
成個山洞都係屎尿 一有病就交叉感染
但係佢地可以養住啲病毒俾佢繁殖
同時自己又唔會病
所以蝙蝠根本就係一個流動宿主
支那人仲走去食佢

哇。屌佢老味。

老鼠多菌係人都知
仲要生食

野生？定係養呢？
明知有病毒 奇怪強國人敢食 真係無知

佢係鼠科

唔知以為支那鬧飢慌
乜9都擺落口

wtf

WTF

死快啲

嘩屌呢個po要加慎入

好食架 食多啲就岩啦！

BATMAN 你都食 ? 抵

食死神

屌你老母痴撚線

CLS

屌你老味

真係滅国都抵撚死

就算中國唔存在野味都會存在， 有亞洲人有非洲人就有野味 非洲黑鬼都食得好雜

18歲生日快樂 即刻登記做選民只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf

心形

RIP

下次唔該加返慎入pls
前年食D飯都嘔埋出嚟

差唔多成個人咁高

正呀！
食撚死佢啦！

兄弟真香！

Fake

拍攝角度啫
呢種菲律賓蝠只係半個人高

咁死得啦，唔基因點進步

屌 反胃

Btw 試過執過幾隻蝙蝠但好彩冇中過招

我想嘔

都好恐怖

TVB News

1.一個19歲帶有新SARS的武漢男仔昨晚搭高鐵到香港，其間沒有口罩在公眾場所咳嗽

2.新東方酒店及路環賭場受感染，多人被隔離14日

3.兩個香港渡假營列為受隔離禁區

4.2月可能禁止集會及遊行，以及公佈停課安排

5.檢測為03年SARS同一病源，且病毒已變異，政府稱不需要停止來往武漢航班，中國市民可自行申報

成班唔死都無用

都係食生果嘅，會唔會感覺好啲？

點樣食 冇乜肉wo
食d內臟？

正
支那狗從來都唔使入口美帝既大豆

已成精，用精靈球純服左？

仆街頭都唔斬原隻上，飛天老鼠咁款都飲得落

有幾屈機呀睇過?
屈機得過乜柒都擺得落口既支那人?

蝙蝠俠 :

快手

最強宿主，自己冇事、識飛
傳播效率超高
支那人：咁勁就要食下喇

收手啦 蝗國偽美食獵人 你地唔好再出國啦

係自己國家享用”美食”啦

字幕已修正為39歲

但係現時講法都係：蝙蝠唔係直接傳d 病毒比人類。而係透過另一種生物傳比人。例如03 SARS就估計係果子狸。

屌食食下野見到 即刻想反胃

所以講到尾係人類自己仆街，將d 野味動物擺埋一齊，先令到d 病毒交叉感染變到傳到比人。

咁都食得落

.
香港人唔可以再慣性沉默，一起發聲，習慣投票表達意見吧

香港地投票
一個香港人的投票應用程式

下載連結：iOS / Android

堅野黎
馬來大狐蝠

嘩屌，cls大陸人

正呀喂，碗湯仲有個心形喺度

吊

識食一定係食蝙蝠翼炸到佢卟卟脆

班傻鳩中醫撚次次呢D時候就死撚哂
冇事就打撚哂飛機
話反黨唔係反中國文化班撚屌又係差唔撚多

好惹味呀！

真係 哈利路呀

支畜

影相遠近效果啫

未必
心蝙蝠係超能力系

角度問題 隻野好近鏡頭

我屌

Search 左，想嘔

Plague Inc.

SARS病毒來源

戴N95/PM2.5口罩
[武漢肺炎] 討論下揀口罩

爭取功能組別選票＋爭取特赦
快SHARE
功能組別飲食界登記懶人包 - 燒山

jared leto

屌
咩都放入口 CLS

明知個post有呢啲高清圖自己睇完會不安但係都手賤禁入黎

有聲

食多啲 不要停

城市樓頂上面啲鷹近睇都係咁大隻

支那人無一個係無辜嘅.jpg

可唔可以揾人保碗湯比黑警

如果蝙蝠係養殖場繁殖同養大 都可能講得通

屌你野生真係痴撚線

屌，咩都擺得落口

有翼老鼠

食多啲 可以吸收蝙蝠嘅抗體呀

識食

應該完隻塞Q佢落林奠個口度

我剛剛諗，之前深圳搞果兩個aids 免疫係咪咁樣搞出嚟（果兩條女依家係邊？）
蝗国真係⋯⋯⋯

過萬隻一齊住
成個山洞都係屎尿 一有病就交叉感染

>> 十足十支那人

以形補形……

根本響創造天地時，耶和華已經決定左：
支那人係為左帶來笑料同埋
響地球上獻世用既！

仲有發病必死瘋狗症

屌你老母臭閪

狗類

即係好似發燒會boost immune system 但係蝙蝠本身已經飛到發燒
仲有因為蝙蝠大量群居病毒容易洗牌

仲係專食屎既食屎狗

食屎狗

支那人無一個係無辜！！！！！

點解會食得落口

不安

Bats are not even remotely related to rodents. Bats are such unique animals that scientists have placed them in a group all their own, called 'Chiroptera', which means hand-wing.

食晒咪冇病毒囉

哇屌 呢個po真係要慎入

支那人幾時絕種
害死人陀衰家

其實人都會光合作用
不過合成既係維他命

以形補形呀
補佢個免疫系統

幫幫手...食多啲

中台一家親

流晒口水

點解咁核突都入到口

DLLM

死生番 好似夾住隻草蜢添🦗🤭

係咪自己養？

強國邏輯 所以食多d蝙蝠以形補形就唔會病

大隻過鷹好多
伸直手可以到2米。。。
但除左人類 蛇都有機會食左佢地

但又未有信天翁咁大

繼續食啦！有效滅少人口

食撚完出事
緊爽兄 又要外國勢力 干預 共同解決喇

鮮d

食已經好有問題 唔知點解仲要刺身咁食

操你媽逼 沒事兒 這貨很補 能抗肺炎

蝙蝠：

魚生咁多蟲咪一樣大把人食

老老實實 食落去咩味 世上咁多美食 到底野味有咩咁吸引

起碼佢地個邊奶左野唔會點令冚球剷先
d蝗獲獲都周圍送大禮，等人幫但又要講大話

乜撚都食

沙士個隻唔係背脊朝天？

Homo sapiens chinosis

就係要食埋內臟先補

留名等睇傻閪話鬼佬都食蝙蝠，大驚小怪

我就咁睇圖已經有D病病地

嘩

痴撚線

一研究出黎 第時你個仔 我個孫
唔係孫悟空 就係金剛狼架啦
加多幾個DNA落去
成功左第時人類個個都識飛
癌症當感冒都唔係問題

本身果子鯉係自然界點會接觸到蝙蝠，一切都係違反自然先有報應

DKLM! CLS!

屌
我仲未食飯架

屌，啱啱食緊野

蝙蝠就咁睇已經覺得好恐怖，仲要擺落口食

好撚野

屌奶星

咁撚大隻...

睇過 Nat Geo 一個節目講蝙蝠，話隻蝙蝠咬咗隻牛一啖吸血，雖然傷口好細，但蝙蝠體內嘅各種致命病毒🦠會令隻牛受感染，幾曰內就會病發而死，侷地居然走去食刺身

道德問題，有排討論
就好似安樂死咁

刺身唔係生食咩？ 圖中唔係煮熟左？

同部電單車差唔多大㗎喎

攻擊方係帶有滅絕人類病毒既野味
防守方係食過所有元素週期表既支那人
究竟呢場矛盾對決會係邊邊贏呢

食蝙蝠食到冚球剷，屌佢老尾！

笑死

食蝠食蝠有食福

原始人都不如啊屌

唔撚係掛

好心支那自己弱智，自己死就算啦
家下隨時累到冚球人陪葬仲要做生化武器周街走，屌你老母

到底支那版x-men幾時出現

這個蝙蝠的肉 很結實 可以拿來炒
媽的 養了你那麼多年還咬我 待會就處理你先

口腔期生物
剩係識食食食
交配生仔越多越好
無道德
唔守信用
價值觀有問題

猩猩都好過佢哋

支那喪屍就有佢份

其實蝙蝠有乜肉食
瘦到

哈利路亞

好撚正呀！

我真係唔知講咩好

cls陸狗

蝙蝠=老鼠
所以鼠年爆鼠疫係真嘅

未確認生命體3號

屌佢地成班蝗真係無腦
大部份仲依然係低學識低教養
用下腦都知咩先放得入口啦
食屎就岩曬佢地

屌點忍心擺落口 支那人真係...

CLS 蝙蝠好勁揪

病毒唔撚係protein來喎

可能好快中國人會進化到有呢種基因

其實我覺得食唔係問題
問題你煮熟先啦屌你老母
洗乾淨清好煮熟阿

沙士都係蝙蝠

呢隻就黎絕種

下世小心啲

呢班閪人 乜撚都擺得入個口
啲狗仲揀飲擇食過佢哋
佢哋連狗都不如

伊波拉幾時會黎？

沒事兒
相信黨

屌 諗起以前yahoo知識條友

講嚟聽下

恰鳩我？

大家要明白原罪唔在於蝙蝠。喺自然界蝙蝠同人類根本冇咩交雜，更加唔好講傳染病毒。
原罪只係在於有人越過左自然界的界限，自取滅亡。

岩岩食完飯睇到呢個post
真係想跑去廁所嘔

壯完陽之後中出就傳染多個人

痴撚線 刺身....

如果今年又執到 我會直接拎去狗局

弱撚智 屌你老母

屌 好猙獰

食左變batman

肉質如何？ 得圖無食評，負皮

食果蝙好似東南亞嗰邊好普通

因為有班道德撚懶醒阻鳩住哂
冇佢地嘅話世界起碼先進過而家幾百年

屌屌屌

食多啲啦

轉移到咪即係百毒不侵？

Dracula

瘋狂嘅外星人

地獄廚神名言

X-men come true

啲支那狗唔撚應該生存

果兩個比人拉左去坐監啦
賀建奎呀嘛

Literally bat shit crazy

厲害了我的国

嘔呀

呢個機制好值得研究

我屌你老味臭閪 條腸都岀埋嚟 都唔明點解可以擺撚到落口

配咩食好呢

真係頂唔順支那料理，幾乎全部都係殘忍又難食。

唔係果子狸咩

其實係帛琉定支國？

人體煉成?定合成獸(唔好比圖)

咁撚大隻

好閪補㗎

好撚似

點解會諗到食蝙蝠 又唔係冇飯食

但蝙蝠唔死
支那人就死咗好多

補身

自取滅亡
正

佢食緊乜撚嘢

支那種真係
你死你既事, 咪撚搞其他人啦

傳左俾果子狸

正呀喂

艾斯

支那人就食左果子狸

蛙屌鯉

華農兄弟

呢隻聽講會食人

痴撚線，點食得落肚呀屌你老母

屌你老母寒左一寒
有冇米5 咁撚大隻野咪話唔撚驚

隻翼大者

好顛

屎唔臭都食

放工番大陸打邊爐果啲其實係食緊咩肉
都係食生命麵包穩陣

食蝙蝠>中SARS/WARS>咳嗽>中醫話蝙蝠止咳>食蝙蝠

無限loop

如果人類變到百毒不侵 人類數目不繼增加 資源短缺 供不應求

屌你老味
支那人點解咁撚似啲未進化嘅野人
乜柒都可以擺落口
最重要係你死你事咪撚又走落嚟香港，連累到我地香港人

毛又唔抆，抓又唔斬，內臟連屎尿一齊煲，真係唔怪得牛咁撚多不知名病毒溫疫出黎囉

乜都放入口唔見屎都放入口

屋企試過有蝙蝠飛入屋，隨手搵本離誌拍死左or 暈，跟著掉落街算

挺香的

全部支那人都係蝙蝠俠
直接克服恐懼

人在野都係咁食 唔驚

大陸人真係多騎呢怪 真係唔明佢地點食得落肚

睇番都半間矮屋

帛琉係一個國家

屌邊度黎

好似大名係李露媚
專問 d 濕9問題，但笑到反肚，可以話係假膠始祖之類

仲有邊到

連皮連毛連內臟連屎仲有棚牙
原隻掉落去煲

班level 9 vegan已經研究緊

青翼蝠王

根本係東南亞名菜 CLS

屌你老母花式自殺

先唔講食蝙蝠
武漢仲食刺身
懷疑唔係人科動物

算係好文明喇，鼎係用作人肉煲架，知無？

嘩屌
生番真係生番
依啲咁嘅嘢點樣擺得入口㗎

研究表明，蝙蝠基因組裏面有更多有關基因修復的基因，並且表達量遠遠高於其他哺乳動物。這些DNA修復基因在抑制病毒複製方面有着顯著的作用，所以雖然蝙蝠攜帶很多致命病毒，但是病毒的複製在蝙蝠的體內是被嚴重抑制的。

蝙蝠是多種人類病毒的源頭，如狂犬病毒、伊波拉病毒、SARS的原型病毒、MERS的原型病毒等

屈到爆，如果基因改造人類咪一世都唔會病

唔講道德問題
基因改做本身係好柒煩既野
你呢頭加左對某啲病毒有抵抗力既基因
個頭會唔知條gene對個人有咩負面影響

香港需要古朗基玩屠殺支那人遊戲

放心，野味咁貴點會比你食

係咪吸血疆屍䫀原型

講乜

睇到個胃暖暖地

食落似雞 點解唔食雞

可能印度人食果蝠
中國人食吸血最毒個隻

新口號：肺炎送大禮 罷買中國製！

恰鳩我

It's fucking raw, you fucking donkey

下次直接扔蝙蝠入去算啦

唯有多啲出去做啲野令班支那人少啲落黎

華夏大中華文化

CLS 上網查一查
原來蝙蝠可以入中藥

Ching住邊區

屌佢老母！！！！

害死人啦 蝙蝠好多病毒

講比袁國勇聽啦痴線.....

已經搵到源頭啦....

要去內藏就差好遠 啲毒好多係內藏

無錯，只要繼續on99咩都走去食，遲早出事

係咪諗住食左就可以做蝙蝠俠

正ar 屌

食緊早餐

Homo stupidiens

我都見到，蝙蝠刺身，都痴撚線！
不過又有人話源頭係啲支那人竹鼠肉，未 fc 到

其實當每地方有特別飲食習慣既唔係問題
但支那狗硬係鍾意茹毛飲血，上菜都要成隻浸住咁上
又係要特別多菌既野生唔食養既
呢班人真係未撚進化

大哥哥

痴撚線架

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

澳洲戰線，重開！！

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號到期,

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

中藥係有製過
仆街武漢佬原隻煲湯 刺身

同支那人真係兩種人種黎

元素表制霸完成，開始挑戰其他野

梗係唔係怪蝙蝠 大自然本來就係平衡
蝙蝠進化到咁樣既免疫系統都一定有原因
同埋蝙蝠根本同人類 或者人類視為食物既都冇交雜乜滯
係支那人走去食果子貍 田鼠 依家仲食埋蝙蝠
原本人類係有能力確保自己食物鏈下線安全
係支那人破壞晒

蝙蝠俠見到會唔會想滅城

亂搞條基因隨時變蝙蝠俠

好似幾好食 中國人食多啲

一...起玩 一起玩

蝙蝠公子

正想講 強國人真係冇sense架喎

蝙蝠肉也是一種食材，嶺表土人尤愛，蘇軾有詩云：「土人頓頓食薯芋，薦以熏鼠燒蝙蝠；舊聞蜜唧嘗嘔吐，稍近蝦蟆緣習俗。」

浸溫泉咁樣

邊有肉食嫁
一啖茅台 一啖肉

因為冇人可以肯定到基因改造帶黎既所有影響

全世界就係得支耶蓄鍾意食野味

共產黨真識食

原來係咁

自帶外掛蝙蝠cls

連屎食？

睇黎大陸狗 再一路食蝙蝠 之後過多幾代之後就會出現超級生化人

好明顯同愛滋病係同一個模式

有動物傳俾人

都用愛滋病嘅藥物先醫到沙士

真係食倒？

where is the bat sauce

推
借位
[行動post] 武漢肺炎天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！

你地痴線？咁樣貶低狗？

次次都係有事先識醒
好彩而家通訊發達， 唔係又比人屈係香港傳上去

我屌你老母

改圖姐，嚇我唔到嘅！

睇到蝙蝠個樣好撚不安

屌慎入

好撚恐怖

sor

應該問點解支那人食咗呢啲野咁多代 點解都未進化到有呢種基因

咁都食得落口

可能食食下進化到有抗體

係制造比人拉
被造果兩個好似重係街行緊

都幾撚勁，可以控制到有毒係身又唔會病
支那人仲勁，病毒天堂都敢擺落口

你點知改邊條基因會出事 出咩事 同幾時出事?
萬一改完條基因啲後代生出黎會三頭六臂咁點?

唔該強調返
仆街嘅係班死支那

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

好 惹 味 啊 ～

係咪元朗區？

好惹味喎~

青翼蝠王韋一笑

冚家喺晒度

德古拉伯爵

有飛行系

聽講大陸人都食曱甴

我睇圖都想嘔唔敢想像親眼見到碟野會點

睇過非洲nigger食馬騮嚇撚死，揸住成隻手好似食雞髀咁食

係咪真係咁撚好食呀屌你老母

左邊嗰張好似陳冠希奶緊黑鮑個樣

大陸人都係一種好屈機的動物
元素週期表都食得

嘩正呀食到啲支那成身病

蝙蝠俠做咗啦